係咪星期日就一定多痴線佬揸車

係快線同隔嚟線架巴士平排
黃金海岸條路揸30
轉線轉路口唔打燈兼重dup
前面大直路冇車無撚啦啦dup break
搵位泊車嗰時每個路口位停一停（停到唔郁嗰隻），望清楚晒冇位先慢車去下一個路口位
痴撚線 好想捉佢地落車打獲金

人地warm up個brake啫

Highway呀ching

warm tire 既野你識條鐵